Hola, estas, oe como vas
Ecuatorianos,Ecuador, ecuador 
artistas
conoces, sabes, conocer
cuentame de, cuentame algo, quien es, dime algo sobre
Julio Jaramillo, julio jaramillo, jj
María Elisa Camargo, maria elisa camargo
Carlos Rubira Infante , carlos rubira infante
Martín Morales, martin morales
Delfín Quishpe, delfin quishpe
Fausto Miño, fausto miño
Juan Fernando Velasco, juan fernando velasco
Pamela Cortes, pamela cortes
capital
moneda
denominacion, llama a las personas, denominan,
etnias existen, culturas hay,son las razas,cuales son las etnias
etnia,cultura 
Mestizo, mestiza
Montubio, montubia
Indígenas en Ecuador, indigena,indigena de ecuador
